武漢肺炎：港人自救措施

幾樣野必須第一時間做，唔好等濕鳩禍港林鄭

1）個人：帶口罩、勤洗手；任何不適請即休假、有流感肺炎病徵立即求醫

2）物業管理處：所有職員、外判全部戴口罩工作；電梯、大堂數小時定時消毒，每日更換升降機𨋢制膠貼

3）入境處：封鎖內地進出關口，停飛內地

4）醫管局：提升醫護人員防疫級數

5）教育局：幼兒、學前教育立即停課，中小學分批停課

6）庫務局：拒絕所有災害捐款申請

7）警務處：收回暴動定性

8）律政司：撤銷抗爭者控罪

9）行政會議：成立獨立調查委員會

10）行政長官：林鄭下台

11）立法會：實行真雙普選

永久取消單程證，支那人回鄉永久定居

Push

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

設立單程回鄉証
上左去冇得返落

上述好多都係未做
呢個政府真係垃圾
香港人必須自己黎
唔好等呢個庸碌既扯線政府

推

7. 警務處

除咗樓主提出果點，
仲要派遣警隊各精英北上武漢救國救民！

武漢需要你哋！